2018張敬軒演唱會最感動嘅一首歌...

聽到喊晒

我都聽到好撚想喊
特別有幾張佢訓係張床到既相，個心都up咗下

張敬軒唱到一半都喊晒

聽到佢喊，我仲想喊
Btw 佢係咪場場都有喊

唔敢聽

好有意思 好深刻 歷歷在目

已經唔敢再聽同再睇呢個version嘅預言書

係尾場話最後一次~先有喊